求netgear r7000 setting

邊隻 韌體最好

2.4G 同 5G 點set
網上行1000M
2.4G 成日都係70-80mbps
5G 直頭 search 唔到

官方一開始就叫你設定wifi名 跟 密碼，正常唔會冇。search唔到5g可能係頻道問題，試下改下。

又或者係你接收果邊唔支援5g

原裝最好，wifi3-400, lan就9xx

爸打點set
Wifi 最多得二百幾

乜都冇set, iphone 6s 就咁測速

係邊間買好？急買

Merlin唔錯 訊號同速度都好過stock firmware

正

To 樓主︰

我都用R7000，以前都試過firmware update完搞到速度急跌，最後google過知道係firmware出事

我依家用Firmware Version : V1.0.7.10_1.2.3，你可以安心使用

新過呢個version可能有bugs 令速度急跌

最新既官方firmware重有無呢個問題我唔知，但至少V1.0.7.10_1.2.3無事先

你做以下3件事，再使多次個speed啦︰

1) download定官方firmware V1.0.7.10_1.2.3，待用
2) 直接reset返去出廠settings
3) 用下載返來既firmware V1.0.7.10_1.2.3，upgrade R7000

然後set返個5G wifi，用speedtest app試
或者更好既係直駁Cat.6 LAN線，，應該都有900Mbps下載

以下呢個係2分鐘前 正正係我依家呢部PC上面test出來 我用PCCW 1000M入屋 LAN駁R7000

即刻試左
原本用最新firmware
用左巴打你依個之後由500幾上返800幾

PCCW 1000Mbps
R7000 V1.0.9.34_10.2.36
Cat 5e Lan線

我用咗依個之後由300幾上翻600幾
但都係冇800咁多

我轉翻最呢個但唔知點解得翻300幾
用上面位巴打嘅就可以上翻600幾
但600幾已經係最高

你地嘅setting係點 因為我新買翻黎已經係咁

R7000 merlin 384.4_2
setting:
裝完reset
之後淨係入左isp id pw同埋set返wifi

重點: 要Factory Reset先重新Setting

感激巴打
reset完上翻900幾

我reset 完用埋舊driver wifi 5g 都得29x

留名

R7000 用家留名

leon

裝最新個個最盡去到500

Merlin 最齊function

如果唔洗掛ftp/24x7webcam/homeserver, 其實有咩功能要刷機

AiCloud其實幾好用